你上次電腦洗機用花灑洗定 高速噴槍洗機？

逐件拆出黎 拎落個兜到浸

用火燒

下
唔驚

我放左落洗衣機，再用乾衣機乾左一個鐘 好乾淨

哦 咁樣洗法會唔會乾淨D

其實洗碗機最乾淨不過冇咁大部試唔到

我直接抌入洗衣機洗

我家境清貧 用手洗 嗚嗚

用百潔毛散佢